Netflix搞「成人」互動電視！

【#IOOI｜Netflix推互動電視劇 將改變影視業生態？ 】
Netflix宣佈，未來將推出以成人為目標的互動電視劇，讓觀眾參與故事，選擇劇情走向。Netflix的互動電視劇成功的話，將會吸引更多大型電視劇製作商加入戰團，甚至可能改變影視業生態。

VR「成人」互動電視？

唔使諗都知一有狗衝屌女"劇情走向"option就一面倒狗衝屌女
到時套套netflix都只係狗衝屌女

係唔知點互動法，係咪咩角色都有得衝，到時班人玩野個個選擇狗衝阿婆

咁多人玩一個故事定自己玩自己個故事先

你估個個都棋靈王咩 俾左錢梗係揀索女啦

有錢搞呢啲冇錢拍sense8

廿年前廣告已經有呢條橋